# README #

Nella sezione downloads è stato caricato anche il file partite.dat che contiene dei dati 
per poter provare le funzionalità dell'applicazione. Il file va posizionato nella directory home.
Il jar della libreria che viene utilizzata nella schermata di aggiunta della partita è nella 
cartella lib.